分手後有共同群組真係折磨到死

日日都見到佢講野
但係又要扮堅強唔回得
有時佢又講同第個男仔點點點
到底係咪做比我睇
我都想退群呀
但係呢個亦都係我圈子黎
好痛苦呀

踢佢走

無補於事
最後可能有人加返佢再踢我

踢你都好

唔好咁啦

分手後仲共同生存係地球真係折磨到死

屌你老母 樓主正一小學雞

小學雞+1

退囉，有乜所謂，朋友明就明，唔明做乜春朋友

Mute左個group

走群一了百了咪得

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！